nike x cav empt jacket

邊到重有得買

fb group
利申唔值

搵晒都搵唔到

邊個gp重有

check grailed/ebay?
不過真係唔建議買

唔係好識用外國網買野
點解 有更好選擇？

炒價真係不了
四千幾我不如買mainline ce

食太高炒唔會買 2000幾都可接受既

Which

點知你想要咩style

Nike ce個隻 個樣冇咁累贅

人吔ig有齊

都係鐘意個件可惜搵唔到 一係貴得太離譜

之前我放2000一件又冇人要 批哂比大陸狗D人先搶住要